窮人唔應該生仔係唔work嘅

連登仔成日話窮人唔應該生仔，但係如果窮人真係唔俾生仔又會點？
我當而家香港政府立法要所有貧窮線以下嘅人強制絕育，即係最窮個班(例如部分公屋仔)以後都無得生仔，50年之後可能就會無晒而家窮撚嘅後代。
但係當最窮個班無晒個陣又會有新一批窮撚誕生，例如居屋仔(如果到時仲有居屋嘅話)就會變咗社會最底層，佢地又係要肩負起窮撚嘅責任，做最底層嘅工作，過最差嘅生活，政府又要立條新法要居屋仔絕育。
過多200年之後，為咗杜絕貧窮問題，私樓仔、醫生律師ibanker、生意佬，甚至大部分上市公司老闆已經被相繼消滅晒，郭氏兄弟級數嘅人已經淪為社會最底層，只有李嘉誠級數嘅人先係真正有錢人。消滅埋郭氏兄弟級數嘅人，淨返一個李嘉誠級數嘅人，終於真正咁解決咗貧窮問題。
所以要消滅貧窮問題，根據連登仔嘅邏輯，就係要消滅晒所有窮撚，消滅完最窮個批再消滅新一批窮撚，當社會淨返一個人嘅時候，何來有貧窮問題？

有新移民加入 你講嘅嘢冇可能發生